認真討論 利記點解拎唔到英超?

廢囉

97分，成季輸得一場，失球最少，有個準金手套龍門，有個暫時並列神射手，咁都攞唔到，其實都幾誇張

仲係用緊依個gag😅😅

今年咁撚多黑哨做埋畀佢都無...
真係抵撚死

屌，而家係有兩個入22球喺同一隊，都攞唔到

第二最高分都廢?😱

贏到第一先講啦

係咁架 最撚勁一定係獌

44球入面有10球都越位 都攞唔到先慘
錢就比左 獎就無

輸個一場 就係鏝 合理

曼城夠有黑哨啦 不過本身實力勁一倍姐

有實力有黑哨都拎唔到其實好誇張

利記1隊正選
曼城2隊正選
講運氣的話，我認為其實雙方都差唔多，睇返前幾場鏝都係腳指尾拉西先1-0到對家
sorry for 1999

黑左起碼18分

Lead住七分 變反輸一分
唔係廢仲可以係咩

調番轉講,利咁勁加埋球證幫手都贏唔到
其他隊更加唔駛旨意有英超全部陪跑

利都好多場黑返3分
又用晒啲狗屎運 eg對熱，愛
一句講晒
廢

點廢都仲有18個契弟

幸運之神都幫盡
愛華頓碧福特on9 派三分